其實係咪一定要表白

女仔會覺得係一個儀式
男仔就話唔洗畫公仔畫出腸

唔係

我慣咗女人同我表

表唔表結果都係一樣

講左好d既
好多臭男人 抽完水就走佬

表白只係一個儀式
唔會令一個人改變主意

認同

咩都話有feel就得
你當我係咩？
無名無份 俾人啪左既話 諗返起都覺得自己連雞都不如

想聽下有冇成年人真係先表白...

死基佬表乜呀

直接摸
如果佢硬左即係ok
唔洗表白

對女嘅嚟講係㗎，冇事冇幹就冇乜嘢，一有爭執拗撬或者開始平淡嘅時候就會覺得心中有條刺，係咪其實一直對方都冇當過自己係女朋友。

ex
過馬路拖佢手，佢冇反抗
就咁一路拖到散場 (開始一齊)

一年過後，耐唔耐就比佢話欠左佢表白果嘢

女人天性就係做雞

係，咁樣我會死得眼閉

Sad...

好多時都係差個一句，個結果就會好唔同

表白9 成都衰緊.....

應該真係要
冇講對方真係會離開

Yes

唔係以後會提一世 你諗你

唔好傻 一日未結婚 你一日都無名份 係咁多

我指既係 起碼下一個既時候
就算你啪過 都可以同佢講
我係同ex 啪而唔係一個 ”sp” “曖昧既對象”
唔想俾人一個好隨便既印象